就算連登仔唔鍾意民陣遊完話散都好， 616 見

緊係要出嚟！ 出佢老母呀！！！！

中途加入好 迫爆東西行線都好

多一個 就多好多架啦

一定要出嚟呀

push push push push push

推推推推

[返送中] 又到週末時間, 去飲茶時下跪求大家千祈唔好用Air Drop四圍傳舊嘅長輩圖, 連新嘅都唔好...